(Sales免入)有冇用過3 or 網上行 家居上網嘅巴絲分享下？

用緊香港寬頻，都用左十鳩幾年，connection同網速都幾穩定，不過每次同佢續約都好仆街，加好多，同埋啲定價好仆街。準備轉台，條氣順啲。

3 同 網上爬 表現如何？

拖多佢一排 自然有人同你傾平d個價

其實拖緊，但時間無多，要搵定後路

樓主有冇nowtv？有既話網上爬上網有得平喎😂

冇。我上網見pccw話hkbn轉過黎都會有額外優惠，詳情係乜就唔知

唔得再轉數碼通 原因自己搵下